investing 個廣告好煩呀

cls! 妖！

quit

🤣